\input{package_diapo.tex}
\parindent0pt %désactiver indentation automatique


%pour le diapo
\usetheme{CambridgeUS}
\usecolortheme{spruce}
\setbeamercovered{dynamic}

\definecolor{indigo}{RGB}{63, 81, 181}
\definecolor{bleu}{RGB}{33, 150, 243}
\definecolor{bleuLight}{RGB}{187, 222, 251}
\definecolor{blancBleu}{RGB}{216, 230, 240}
\definecolor{rouge}{RGB}{244, 67, 54}
\colorlet{rougeLight}{rouge!30!white!70}
\colorlet{blancCassé}{bleu!2!white!98}

\DeclareCaptionFont{myblue}         {indigo}
\setbeamercolor{background canvas}  {bg=blancCassé}
\setbeamercolor{frametitle}         {bg=blancCassé, fg=indigo}
\setbeamercolor{block title}        {fg=indigo}
\setbeamercolor{author in head/foot}{bg=indigo, fg=black}
\setbeamercolor{title in head/foot} {bg=bleu, fg=black}
\setbeamercolor{date in head/foot}  {bg=white, fg=black}
\setbeamercolor{square}             {bg=rouge, fg=black}
\setbeamercolor{title}              {fg=black}
\setbeamercolor{caption name}       {fg=black}

\setlength\columnsep{10pt} % largeur multicols
\setlength{\columnseprule}{0pt} % largeur trait de séparation
\addtobeamertemplate{frametitle}{}{\vspace{-1.7em}} % decrease space before title 

% reduce itemize sep
\let\oldframe\frame
\renewcommand{\frame}{%
	\oldframe
	\let\olditemize\itemize
	\renewcommand\itemize{\olditemize\addtolength{\itemsep}{-6pt}}%
}
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}

\setbeamersize{
	text margin left=0.5cm,
	text margin right=0.5cm
}
\setbeamerfont{frametitle}{series=\bfseries}
\setbeamertemplate{frametitle}{\fontfamily{cmr}\selectfont\bfseries\normalsize \insertframetitle\par\vspace{-0.2cm}}
\setbeamertemplate{itemize items}[circle]

\setbeamertemplate{headline}{
	\begin{beamercolorbox}[wd=\paperwidth,ht=1ex,dp=0ex]{author in head/foot}
		\usebeamerfont{author in head/foot}
	\end{beamercolorbox}
}

\newcommand{\setDefaultFootline}[0]{
	\setbeamertemplate{footline}{
		\leavevmode\hbox{%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.303333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
				\usebeamerfont{author in head/foot}\insertsection
			\end{beamercolorbox}%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.303333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}%
			\end{beamercolorbox}%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.368333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{date in head/foot}%
				\usebeamerfont{title in head/foot}\insertsubsection\hspace*{2em}
				\insertframenumber{} / 12\hspace*{2ex} %\inserttotalframenumber
			\end{beamercolorbox}%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.025\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{square}%
			\end{beamercolorbox}
		}
		\vskip0pt%
	}
}\setDefaultFootline

\newcommand{\setNoTotalNumberFootline}[0]{
	\setbeamertemplate{footline}{
		\leavevmode\hbox{%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.303333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
				\usebeamerfont{author in head/foot}\insertsection
			\end{beamercolorbox}%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.303333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}%
			\end{beamercolorbox}%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.368333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{date in head/foot}%
				\usebeamerfont{title in head/foot}\insertsubsection\hspace*{2em}
				\insertframenumber{}\hspace*{2ex} 
			\end{beamercolorbox}%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.025\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{square}%
			\end{beamercolorbox}
		}
		\vskip0pt%
	}
}

\newcommand{\setSmallFootline}[0]{
	\setbeamertemplate{footline}{
		\leavevmode\hbox{%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=0.75ex,dp=0ex]{author in head/foot}%
			\end{beamercolorbox}%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=0.75ex,dp=0ex]{title in head/foot}%
			\end{beamercolorbox}%
			\begin{beamercolorbox}[wd=.308333\paperwidth,ht=0.75ex,dp=0ex]{date in head/foot}%
			\end{beamercolorbox}
			\begin{beamercolorbox}[wd=.025\paperwidth,ht=0.755ex,dp=0ex,right]{square}%
		\end{beamercolorbox}
		}
		\vskip0pt%
	}
}



\setbeamertemplate{blocks}[rounded]

\newcommand{\resetNavigationSymbols}[0]{
	\setbeamertemplate{navigation symbols}{%
		\insertslidenavigationsymbol%
		\insertframenavigationsymbol%
		\insertsubsectionnavigationsymbol%
		\insertsectionnavigationsymbol%
		\insertdocnavigationsymbol%
		\insertbackfindforwardnavigationsymbol%
	}
}%\resetNavigationSymbols
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
